考過ielts入

小弟我7日後考ielts，完全冇溫過，想問邊度溫起最好，aim 6.5

兩年前英文攞4條4，speaking最冇信心

唔洗溫

Level 4唔洗溫啦

出去嗌英文口號練speaking

英文level3又要浪費2k了

英文dse 4條4

冇溫去考，攞8

最近兩次都係7

利申：冇溫過

5年前 3444
無幾耐前 8.5 8.5 7.0 6.5 => 7

我果陣報完都係唔夠7日就要考

做左兩三日操 reading listening, 其實由一開始做已經份份都3x/40
最緊要都係 reading 快快手睇左次問題 再一路快睇文快搵答案
listening就準備果陣間低哂會同答案related既野,
同埋佢講野一定係順住D問題落
******* miss左答案就唔好諗 唔會再有機會聽返, 準備聽下題

writing 上網睇下人教點寫structure, 一路覺得結構齊整 易睇好重要! 我唔夠vocab 同 句式都係靠寫得清清楚楚
同埋特別係task 1 有得溫唔同diagram有咩vocab/expression (雖然我溫完一大堆 出左無溫既map)

speaking 短時間真係好難準備 俾d信心自己 可以上網睇下題目諗下點講?
part 1題目應該都差唔多, part 2 聽講三個月內翻炒, 依家岩岩1-3月 未開始有人up題目上網

(btw speaking我好無信心, 由報果下已經淆到死,
考果陣柒柒下錯好多grammar,
part 2 講左3,40秒已經無貨 dead左陣air佢先追問我幾條問題
考完都成日諗返果句講得好柒 好驚連6.0都無
點知都順利過關, 巴打加油)

祼教8.0
平時睇多啲英文

元旦大遊行和理非手足必加技能

7日準備攞咁高分，巴打好堅
我啱啱都上網睇咗吓ielts啲嘢，writing好似最有進步空間，所以而家諗住all-in writing就算
Anyway thanks

講到成pat屎都有7
作文廢 一星期前開始睇essay 最後拎6.5
其他無溫 無overall 7.5

我dse攞4 輕鬆攞7 唔洗溫啦ching

speaking可以上youtube揾教學
有教拆題 用幾多分鐘講d咩

Reading 同Listening 都係操下卷 熟下題型 練下做快啲 listening要聽清楚洗唔洗加s 上網就有得Down pp 唔好晒錢出去買練習
Writing冇溫
Speaking臨考前上網搵到啲試題睇下 試下講一兩題咁 其實都係傾下計

我dse成續同你一樣
可以提醒你嘅係一定要all in writing 身邊嘅人都係俾寫作拉低左分
我十一二月分別考左一次
第一次7 6 8 6.5->7
第二次 8.5 6 6.5 7->7
第二次其他分卷無時間溫，只係考前做左兩份聆聽，主要溫寫作，睇多啲範文同youtube啲教學片，但都係寫得好屎個分一樣
因為writing好低 今個月又要再考

lm要考
dse得4好驚冇6.5

Reading同listening智商超過80同埋唔係耳殘都至少可以攞7
Writing可以試下買書睇吓題型同埋範文同埋背吓罐頭句
至於speaking我就裸考嘅冇咩advice可以比

利申： overall 8

主要操reading同listening, writing 同oral 就聽天由命啦

利申dse 3, ielts overall 7

reading同listening隨便溫吓其實就OK，做幾份了解個模式，reading容易過dse
IELTS係難在writing同speaking

考來考去都係6.5至7分。無咩語言天份

AL UE E
裸考7.0

aim 6.5 dse 全4 應該唔洗擔心啦

最多咪網上睇下啲題形同預下時間，考語言唔洗溫。

dse都係 4
淨係睇咗啲sample paper
overall 7

speaking 輕鬆啲自然啲
當傾偈就得 唔好用dse個思維去考

DSE ENG2 應該點樣開始入手?

英文靠浸
7日都唔幫得幾多

個人認為Speaking先係最易 只要係confident同fluent, grammar錯都唔係問題
反而覺得係writing最難拎高分

無溫過裸考7
啲sample paper都無睇過
係speaking 7左題錯題目up鳩錯野 但都有5.5
Reading 9
Listening 7.5
Writing 6.5

1月11日？我都係同日考，不過我今次aim7，上次考左6.5(7.5 6.5 6.5 6) speaking失手....

Reading listening唔難
writing搵啲sample睇下
speaking上Youtube都有片睇

Diu 我都係
聽日就考 驚到瀨屎

咁夜訓，實出事
訓啦

有冇人試做過

冇得溫

DSE有4
拎6.5應該冇問題
你唔會係考General 掛？

無温都9887

DSE level 4
考嗰朝睇咗兩篇writing嘅sample
最後overall 6.0

個人覺得得speaking要上youtube睇下啲教學
其他都唔洗溫
利申裸考6.5

衰咩卷？

wow good advice push

紙筆試定電腦好？

好緊張 今日考完等成績

電腦既話 reading好似可以highlight 唔係好記得 上網有得試 同埋你打字快啲咪有著數

12月裸考完 8 8.5 7.5 6.5 =7.5
Speaking太早考未訓醒 撻q左

邊度有source?

想問下係 bc 同 idp報有冇分別？
同埋有冇得揀地點？

心知自己啲字潦
揀咗電腦

我 dse:2 ，ielts: 6
朋友 dse U ，ielts 8
朋友2 dse 4 ，ielts 6.5

所以我覺得唔可以用dse分數作準

Ielts聆聽好快 但speaking會問好簡單既野 傾下閑計咁 好好彩考個次係鬼佬

Dse u
操左幾耐可以有8
Extreme case

6.5好簡單，唔洗點溫，俾啲信心就得。真係驚嘅，去睇吓writing第一部分啲句式就夠。

Dse攞4 ielts aim7都唔洗溫 何況6.5求撚奇都有

唔洗溫
熟習個模式就得

Writing都係睇多啲sample
要記唔同文型要用邊啲句子
有啲好百搭

Reading就睇左問題先 知佢問咩再搵答案會快好多

至於speaking 個人認為最重要真係唔好怯
寧願講慢小小 一路諗一路講 好過窒
怯左個下真係差好遠
發現自己講錯grammar當冇事就算 可能佢都未必為意
最重要有自信！ 唔明佢問乜都可以照問架
當普通對話就ok

平時好鍾意睇美劇 DSE前同IELTS前都狂煲
如果溫到悶悶地 可以睇下當輕鬆下
順便增強下語感

利申 ielts 7.5

我覺得ielts仲易過CE同DSE
聽讀寫都係9 hea hea都7.5
speaking唔好緊張就得

利申CE英文得D

Btw DSE有4 要IELTS 6.5唔使擔心 冇問題既

上年4條4
hea考攞到7.5
唔洗咁緊張

我後日考 reading listening溫極都係6-6.5徘徊上唔到7 溫到好灰

可能DSE份卷太長同埋個陣考ielts係去外國讀書 唔衰得

份份卷都衰哂
不過冇溫過就算啦

我冇溫過 最後炒Reading

聽人講idp簡單d

你指general 定 a

炒嘅定義係咩先

British council 報有冇得揀地點？

裸考 覺得speaking最難
佢會由淺入深根據你答既答案問你野
例如佢問你鐘意咩色 咁你答綠色
佢會問你點解 咁你答 因為有生機啦
佢問 點解綠色係有生機
問問下你會發現就算佢用中文問你都唔會答到

考IELTS speaking我覺得要吹多啲水，盡量表現多啲initiative，同埋唔好一問一答，主動講多啲自己點睇，自己有咩感受就可以㗎啦！

講得太長一直被考官打斷會唔會扣分架，前2日考完

Speaking

Lv4，讀u有用過英文present同寫paper基本上唔洗擔心

Carousell 有好多 去搵下 琴日先買完
去書店買係好貴 貴到痴線 （三聯）

push

IELTS 8，完全無溫過

寫都9😨 task2 唔易wor

Task 2 有d 驚 有冇咩phrases 可以溫下

我諗住speaking 1999拎5.5 點知唔係 R得5.0

我des 3 ielts 6.5

遲啲考，留名

樓主得番果少少時間冇咩計, 煲下秘笈去考

我講到自己都聽唔明 speaking 5.5

考speaking一直被考官打斷，太長氣

係咪架😭😭我報左15-16號考！
我只想要5咋 但英文好差😢
依家做pass paper 都係成日岩得個12-14題左右！
求指點😭

裸考6分正常發揮

裸考6炒writing

小弟自知不才，兒時唔努力讀英文
Dse 英文 1 3 1 2 overall 2
Ielts 1st : 5 5 5 5.5 （有溫書）
覺得自己最差係reading, 其實睇文好多時生字都識識地，明咩意思，但成日好似文盲咁完全理解唔到篇文講咩

嚟緊16號考第二次 好希望最少攞返個6.0
最近都好努力溫緊，有冇咩忠告或者tips可以比小弟.

成個人都處於高壓狀態好擔心 因為攞唔到個ielts 而沒U讀

感激各位

求其去ef果d雞精一下 下次再戰
btw樓主是咪今日考

有經驗重考拎6唔太難

真心唔讀唔溫writing 9成炒

唔記得不推

9.5分 溫書沒用 因為根本無得溫 多看英文新聞和接觸英文就自然上手

利申:國際學校L

9分滿分拎9.5

我11/1考，得返幾日

國際學校係唔同d

應該6.5-7

互勉之

英文4
ielts 7.5
加油

或者去公共圖書館借
Cambridge 個個有11/12 兩本都夠温

ielts overall 7.5 但 speaking 得5.5分
要再考過

Same here
萬年5.5
月尾再考多次

5434........唔知去考ielts有無6
我speaking好差, 係香港得3

咁都7，唔係話7分已經好叻咩，搞到我心思思想報下，cv寫多個item都好

一齊加油

唔好低估自己

考嘅時候撞咗midterm 溫咗4日就考 仲要主攻writing 結果都係writing最差

speaking點練

speaking如果唔係想攞8 9分 主要都係睇你英文嘅流暢度

先講返d公廁嘢 就係要表現得有自信 答問題答得自然 所以可以試下講多d英文 我自己就睇youtube嘅時候會跟住讀 沖涼嘅時候又9up下英文咁

佢ielts問d問題發揮空間好大 雖然唔係叫你口水多過茶 但係千祈唔好答一句或者yes/no就算 盡量elaborate下你d答案 例如我考嗰次個examiner問我鐘唔鍾意冬天 我就先答佢唔鍾意 因為冬天冇得玩水 冬天好乾燥 冬天點點點咁樣 最後因為咁啱我著短衫去考 我就講笑咁話 你睇下我嘅衣著 就知我係個”summer person”

另外與其話speaking睇重accent 其實佢最睇重pronunciation 我知短時間內好難練好pronunciation 所以我覺得如果唔肯定個字點讀 就寧願唔好用 費事弄巧反拙

最後 答問題記得組織好先答 唔好諗到咩就即刻講 除非你真係plan好晒點答 聽到條問題之後可以講d嘢嚟拖延時間比自己諗點答 例如
Wow.I have never thought about that before. Let me think for a moment.
To be (perfectly) honest, this is not a topic I normally talk about. But if you have to ask me I guess I would say that...
之類 冇話fix死要點講 到時執生就得 大概就講住咁多先啦

如果各位巴打絲打有其他問題 又唔介意我廢嘅 可以tg watermelonxd搵我 我見到就盡答

報british council 定 idp好？

五年前level3 上年半祼考6.5

想問下電腦係真係可以highlight 同邊度有得試

你google下 我之前都係google搵到

british council好似有免費嘅電腦版mock paper，可以體驗吓用電腦考

我英文2都6.5啦，驚閪咩

屌，人哋嗰個係ieits,國際學校先有得考你班窮撚識條春咩

係啊，電腦幾方便，reading 有highlight

我自問自己pronounciation ok，不過同人練個陣都係會成日”er” 聽日考了

*pronunciation

唔該曬各位

即係有得search 埋字係passage 邊度?

好灰
做咗好多ex.都係咁低分

同樣3444 準備考

無温過拎7.5唔洗緊張
Listening Reading好易

我都明考前真係囉囉攣
盡量放鬆考啦 !
(真係唔得咪再黎過 !)

考過7.0點知間u睇dse分就收我二千蚊

dse 4, 溫一日夠攞7.5
Reading, listening 唔洗溫
主力溫作文part 1, speaking上youtube跟佢d片講一次

Only highlight 同 make notes

做到心灰意冷

UE C, overall 8

讀、聽操pp就得，其餘睇你嘅底

有冇task 2 教學網 介紹

不如你揾範文睇多啲 就大概知要點寫

今日岩岩考完speaking
我feel到個考官唔明我講緊咩
聽日考其他，希望可以搵到有5

我都係今日考speaking，今次個女人好nice，上次果個成日cut斷我講野...

我都今日考 畀佢cut咗我幾次講嘢

idp定bc?
成日cut真係傾得唔多開心
今日傾得開心，但都係講得好麻麻...希望夠分啦

BC

係

今日份reading有d難

第一次考，冇溫書

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

出左成績啦終於
Overall 8
最低writing 6.5 但都夠做啦

支那加拿大省general training 要8777

通常報名到考試到有成績要幾耐？

8.5 9 6.5 7 overall 8
Writing真係好難升分

用電腦考會快啲收到成績

你dse幾？

4

屌佢老母diagram

要29號先出成績，依家緊張到癲

I know that feel
一日未拎成績都囉囉攣

由溫開始 好緊張，到考完仲緊張

8.5 其實唔難

有冇人1月12考, 出咗成績?

電腦卷

5** 7.51 – 7.77
5* 7.16 – 7.32
5 6.81 – 6.99
4 6.31 – 6.51
3 5.48 – 5.68
2 4.79 – 5.07
考評局等級分數對照

source:

唔使溫

一次得8.0
方法係狂做past paper
練准listening
作文 會話比較難準備
但係都有方法
歡迎查詢

15號考，電腦出咗成績，未拎得cert

Ching你係考British Council定IDP
我17號考今日都未睇到results

bc啊

我都係喎
明明status已經由awaiting results轉咗做results
但results嗰版都仲係冇嘢

我睇到result嘅前一日都係咁
真係睇到果時bc會send封email比你

介唔介意講你係幾時收到email 上晝定下晝？
因為照計今日應該就係第7日

我21號上午收到

17號考 未出+1

同你一樣等咗好耐

bc可能已經放咗假

吓咁點算 本身想打電話去問但發現佢1500已經收咗

唔係要等到新年後卦

我send咗email鬧鳩佢 希望佢睇到

咁搞法29號有未
唔知佢地新年放幾耐
唔得就早講 等我報早啲啦 又話7日有

你應該要睇多d中文

我都係趕住29號要
認真要投訴下 講好咗5-7日有㗎嘛

dse英文level4, ielts最後overall7.5
自問英文好一般有時間嘅話4part都搵一份sample望下題型,入到去自由發揮

就算知道成績 張cert都未必咁快有 唉

係喎頂 要實體嗰張cert喎唉都唔知點算

如果佢連上網出個成績都遲
更加唔會準時寄到份trf

有冇人知佢地29號放哂假未
最怕要等到30號先出成績
16號考筆試嘅30號出 我地17號考電腦又要等咁遲咁考電腦做咩
俾左二千蚊考試但個電話永世都打唔通 激死

有無巴打做過cambridge ielts D 練習?
我發覺我D 成績好飄忽, 差距可以差成8-10分(40係滿分)
想問下呢D 練習係咪同實際考差唔多? 唔該晒

另外想問下考ielts 係咪用晒藍筆考就得
以前考AL listening 個個用鉛筆, thanks

唔洗溫 睇bbc oral時 講慢些
Good luck

係好大差距，你入到去嗰陣個難度你當係最難嗰一份會好啲

唔該巴打, 好奇問下其實係咪一時易D 一時難D
定係出題果個覺得一樣難度, 只係我英文屎先覺得有時難D
唔該

收到唔該巴打
我發覺搵heading 果d 好難
有時篇文又唔知up 乜

真係好燥有咩可能會遲出成績又唔通知聲
見其他人考電腦都係五日就有成績
我哋仲要撞正放假都唔知幾時有

仲要今日其實係未正式放假

唔洗帶筆，佢會比鉛芯筆你

我之前收到封email無寫係british council hk寄嘅，會唔會係總部果邊delay？
我21號check到電腦result，22號親身去拎cert

好彩早幾日考

英文得3
Ielts 有7

放假都唔知con唔contact到佢哋

嘢又做唔好學咩人放假
早知報idp好過唉

係咪呢幾日都唔會出到
出唔到早講啦

郵局都停
係咪收皮

好似話去到2月16號嘅考試都要延遲

dse 2 -> ielts 7
其實係咪個個祼考都會7

我個時淨係溫writing

4條4一定6.5
仲有可能7添
我Dse都係3
考兩次都6.5
但差少少先7到屌

認真 dse攞3 ielts 裸考7.0其實唔難

你個名

溫完再考可以更好，8應該可以

5係弱智都拎到
你DSE3, 預平均6就差唔多
Reading listening好易

邊到講㗎？

如果今日出到result 會唔會攞到cert? 30號要用啊啊啊

我尋日send咗email問

有關應對武漢新型冠狀病毒之最新安排

為減低新型冠狀病毒傳播風險，英國文化協會香港將延遲舉行英語課程及考試，即時生效。措施如下:

英語課程
學前及幼兒、小學及中學英語課程: 延遲舉行至2月7日星期五 （2月8日星期六將如常上課）

成人英語課程: 延遲舉行至2月2日星期日 （2月3日星期一如常上課）

我們的辦公大樓及英語教學中心暫停辦公至2月2日星期日。請留意本專頁的最新消息公佈，我們將稍後與你聯絡有關補課及額外網上學習服務的安排。

考試
延遲舉行由即日起至2020年2月16日之所有考試

所有因考試延期而受影響的考生可免費申請考試退款或更改考試日期至未來三個月內進行考試。請於2月3日星期一開始電郵至 Examinations@britishcouncil.org.hk 以便作出考試安排。

我們致力確保你的健康及安全，對你造成的不便感到抱歉。

英國文化協會香港

極大機會冇人返工 online成績都要2月先睇到

我星期5下晝已經send咗都未覆

Ielts官網

真係屌你老母 email fb 電話都contact唔到

垃圾考試，aim 7.5啦咁撚無大志

應該無得退了，你都考完啦

唔知掛號郵差服務有無停？

ching係IDP?
BC連覆都唔覆

BC我屌你老母臭閪

英文叻嘅巴絲麻煩幫幫發夢學生手足！

__

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

考過兩次idp 頭一次hea爆得6.0 第二次掛住趕Paper無操卷 但6.5

9.5分
你個國際學校都幾勁
可以突破滿分

屌聽朝8點要交ielts result
1個禮拜都收唔到結果 考個日又話唔受假期影響

17號cd出咗online result

居然夜媽媽成12點會出result
咁就好 呢個po嘅人都可以趕得切deadline

writing listening都6.5
差啲要重考

*speaking非listening

如果想由overall 6升去overall 7會唔會好難？

係咪就咁cap results個頁upload上去就得
原本預左今日會拎到張cert

有冇人英國文化協會考，知唔知嗰兩個option點樣send俾佢，email返個表格俾佢？

岩岩出左成績，4.5
雖然我夠4.5就可以了但都真係要努力啲學英文了 reading 3.5好撚7

唔係幾明IELTS做評分準則我writing task 2因為無時間亂作都有8.5，反而原本覺得起碼有7嘅listening 得6.5......

writing 8.5好厲害

係咩要求4.5就得咁easy

夠4.5就可以？
點解既

順手問
點樣升speaking 6升到7 同writing 6.5 to 7

我2次都overall 得6.5
776.5 6

想overall 7

第一次考6.5 第二次7
升reading同listening最有用

我要at least 6.5 each and overall 7
大神有冇方法升到

全部6.5嘅話好難無7
我7分嗰次都唔係全部6.5

Speaking 次次都6 又唔跌 又唔升
Writing 有時6 有時6.5

Reading & Listening 每2分一個sub-grade
39-40 9.0
37-38 8.5
.
.
31-32 7.0
如此類推

reading通常有得操嘅係睇headings嗰d
主要都係睇段嘅開頭結尾搵keywords咁

利申:2月尾考第三次 (1st time 7.5, 2nd time 8.0) 準備過UK master

7.5 6 6 6 = 6.5
eng dse: 3444

聽日出 希望有6.5
6.5夠做啦

我writing 一直都唔算好標青果種，Dse 5554，所以好奇怪

聽日出 希望有6

結果呢

你意思係喺網上出咗成績嘅話，就可以第二日上去拎紙本成績表？仲以為要等13日添。但係佢而家關門關到2號

去之前可以打個電話去confirm張cert已經到咗office

細分係點？

有冇writing補習推介？考左兩次都得6，想要6.5-7。謝謝

16 dse 4344
18 ielts 冇溫overall 7

DSE Level 4
IELTS 7.5

Academic 定 general
其實呢度d巴絲普遍考邊種

你dse係點
你就好 啱啱好夠分

應該academic

考academic ,writing 同 speaking 拎6.5
Reading 同listening 攞4.5

我都係炒咗speaking
得7.5

8976

Writing 同speaking 攞6.5
R同l 攞4.5

炒左reading同listening

Listening去到最尾果版要填字，坐左係度

其實好多大學都無話一定要考academic
我諗住補考general 算，易勁多

大學通常一定要academic 架喎

我見到醫科果d會寫明要academic
但係普通科佢無特別註明要Academic定general

你問清楚好啲
General 通常for移民

Academic 炒左reading 同listening

我識一條女冇溫過ielts
平時日日聽迪迪尼
走去考8.5 仲出國比賽（ielts)
佢會考10A上過頭條.....

另一條女考ielts又真係冇溫 純粹因爲大學唔使錢考一次
拎左8

巴打你8.5 8.5 7.0 6.5 => 7.....

我 7 7 6.5 6.5 ＝＞ 7

E, 原來打錯左, overall 係7.5

有冇巴絲打知21號考computer delivered 幾時有得拎返TRF copy?
之前揀咗上去centre度拎

online result出咗，隔1日打去centre confirm到咗未

但係電話無人聽
屌我趕住用

bc?可以睇佢個fb，根據佢嘅寫法應該會寄比你，unless你額外send咗email比佢

成績出咗四日都未寄俾我

我都未收到 趕住用

我都未收到，做嘢慢過龜

打去問改期完全無人聽電話

如果keep住3至4月都考唔到 去邊個地區考最近，台灣?澳門?

dse3322->3
上禮拜考
今日出左成績
reading 第3篇10分鐘鳩答都有6.5
listening 明明都聽到填到預計起碼7結果得個6
writing 死死氣跟LS方法寫得6
speaking 疾下疾下 5.5
想問下一個月內 ≥6 overall6.5要點搞

谷L,R啦

Writing 有既定format
文首尾要歸納到文章重點
我考電腦版 仲有埋word count 爆咗字數都無問題

至於speaking真係睇運氣 遇正個華人女人
夠膽死俾5我 appeal完咪又係6 cls

利申最近個次 無操過 overall 7
唔知點解writing 7咗

speaking要6 點操

自然 d
唔得既就背 modal answers

師兄appeal等咗幾耐？

上年11月廿幾號出成績 個晚申請appeal
等到聖誕後先拎得 張cheque係聖誕前開定
都算快 idp一般28日內會出appeal result

嘩 咁快出到15

大概三個星期就會知道結果？

官方：21-28日
超過28日就好去問下

而家一年出一本

當年冇溫書就咁行左入去都7分

比寫作題拖低左好多總分

唔算好難
但要努力下
7.5個關就好難
唔係純努力就可以過到

你本身個底子點先
咩背景資料都無
可難畀建議你

唔知你仲有無興趣
一直都有幫人補開ielts speaking & writing

Dse全3可以點⋯
我諗住暑假考

巴打加油

exac7ly speaking 根本係佢d問題on9到用中文都唔知點答
你諗下，根本正常人唔會咁講野
你鐘唔鐘意收禮物？點解？

可能重考
想知電腦版listening點jot notes

因為IELTS speaking唔係考你logic同Explanation

只係睇你流暢度，佢特別想睇你可唔可以描述abstract既事物

其實我都係要6.5咋

唔好意思，阻阻你

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

點Appeal speaking 我都要6.5
但係個閪女人俾6.0

所以我諗緊定係重考算
因為appeal都唔平

Lm

重考算啦 你appeal 完 你應該都考埋第2次

Dse得4334
上年年尾考Overall有7.5

如果各位巴打絲打想攞高分
努力操reading同listening

Speaking 我覺得你錯少少grammar都無所謂
最重要係同考官對唔對答到

我重考算 反正appeal 都一千

我4544
Overall 7
Speaking 仲要俾6我
屌佢老母

Speaking 拎6 應該唔難
但去到7 好似好難
真係要睇幸唔幸運

我嗰陣都無諗過話要太高分 考完dse無耐就去考驚dse衰咗都有個後備
依家要再考都唔知點算

係咪得我覺得speaking test好流
好睇個話題
我考嗰時係中六 個樣擺明係中學雞
但個考官狂問我職場上嘅嘢
又問同事對我事業有乜影響
我已經盡答 又講到明冇太多呢方面經驗
佢都仲係要問結果speaking拉低晒overall

預計會準備兩個月左右，會唔會升到😭

我點知？
你不如講下你自己點準備法

洗鬼準備咁耐咩前一晚求奇做幾份road to ielts題目 最尾都攞到個8

想問大家有冇postpone左個考試？

資源出售 專門針對writing task 1同speaking

操卷
有4-5 拎7其實冇咩難度
聆聽熟街名 日期 等等既定式
打電話對話基本上係必出

寫作卷又係有定式
你要背structure 兩份卷

speaking 就prep自介 住邊 興趣 讀咩
呢度已經一半分 然後兩part會考D咩

IELTS唔係考你英文 係考你熟唔熟個考試玩法

一開始報左2月頭，佢第一次suspend果陣我想揀改期，但係覆email果陣手殘填左refund
於是我去返佢個網報左個2月22號，屌點知依家又繼續suspend，仲要完全唔講聲幾時恢復到
趕住考呀大佬

收唔收到email? 佢話今日會send出黎

未有

好撚緊張，驚又要再考過

要緊要係操 writing
其他唔難
利申overall 8

Writing 要點操
其他都過7,只有writing過唔到

推介你睇e2 ielts youtube
我都係考前操卷加睇佢d介紹 升左1.5分
背熟個寫文格式都夠
有時間既寫完比人改卷都得

3月頭考
想要6.5 (btw Dse eng level 2223)考左2年都2223

Dse 2(2323)考撚咗5次先有6.5

嘩 巴打你考黎係做咩？

Dse 5** ielts 8

都係listerning同reading拉分, 兩者有考試技巧有路捉, 可以試下補習谷下

做黎做去都徘徊係5.5 to 6.5 之間

咁好既 大家一樣細分但唔同grade

你發現通常錯乜

諗起n年前考
speaking條鬼婆問我鍾唔鍾意跳舞，點解
我答唔鍾意，之後都唔知講乜9好
之後佢再追問關於跳舞既問題，屌
中文都唔識答

Reading 就true/false... 永遠都係錯相反嘅意思
Listening 就跟唔到佢講咩

listening, 注意大小寫, 有冇s, 呢D寫錯左成題會冇分......另外, 一定要一邊聽一邊jot notes。審題, 睇下填一隻字, 定唔多於2-3字

reading, 速讀成篇文章大意先, 一定要理解清楚分段大意講乜。審題, 叫你寫true/false唔好寫yes no, 搵唔到文章有講就一定not given,
段落配對同填充題可以操下 。留意一個section題目往往順時序的

writing, 兩篇立論好緊要, 有立論基本上都有6, 可以youtube搵ielts up睇下TASK 1

speaking最難, 睇多D唔同分類既vocab

通常都係listening同reading有7左右, 其他writing同speaking 6左右拉返6.5。建議你頭兩份操返3-4本cambridge ielts, 後兩者保5.5-6就得

Ezpz

冇乜得溫，最多做幾份paper 熱吓身

入U

Thanks 巴打你超好人

我ielts都係6.5分, 本來我英文水平都係5.5左右, 有搵老師補習, 2個月上6.5。我好耐前A-level只有F, N年都冇掂過英文。相對來講我覺得ielts比A-level容易, 可能係比較著重考試格式, 有操下考試技巧, 絕對可以幫到英文底子比較差既朋友up 1個grade

例如writing task 1既走勢圖(唔包括diagram), 你留意下網上其他範文, 多數都係4段落, 第一段純粹rephrase題目, 第二段描述大趨勢, 第三同第四段描寫約3-4個你發現到既走勢。如果想拎6-7其實150字岩岩好, 再上就應該200字上下, 但係真正考試時, 時間係非常緊迫, 你只有1-2分鐘時間分析論點, 如果aim 6.5寫夠150字就算, 要有點策略, 另外留意tense, passive voice等grammar

writing task 2其中常見題型, Discuss Both Views and Give Your Opinion, 睇呢條片好有幫助, 其他題型其實都係變化不大

之前報Ielts 做練習再靠自己 拎7
其他都係睇你勤唔勤力 唔勤力講乜都冇用

有無邊個YouTube channel 可以介紹下？

今日考個writing 係diagram，呆左。

1號考完電腦試
而家都check唔到成績
係咪可以直接上centre攞成績表？

考兩次writing都係出發展前後地圖同埋製造程序
温咗data嗰啲又唔出

今年小弟hd yr1 gpa 3.82
上年dse英文 2323=2
好想駁返上U
咁多位巴絲ielts有冇邊間補習好介紹

出面補習又貴 成幾千蚊

我有大量資源 幾十蚊 有興趣tg

唔洗溫 考之前上youtube練一練listening 同睇少少考試模式之類就得

去圖書館借書！

1. 溫下d writing format
2. 做下 reading/listening past paper, 其實ielts 無dse咁複雜，exact wording照抄就得，唔使轉咩tense/plural/etc.

上網搵resource 仲好

有無手足聽日考 ?
無乜點溫過好驚哂咗2千蚊

而家仲有得考

四年前考過拎6.5,個陣英文麻麻不過有練考試技巧
呢兩年去左讀翻譯拎左幾個a,英文好左n倍早幾個禮拜裸考又係6.5
四年前reading三篇文都睇唔明拎8,今次全部睇得明拎7
個人覺得唔好當ielts係考英文，佢係考考試技巧，只係用左英文黎寫

圍爐

我有Free resources啊你係咪要？

冇溫過考攞7

有，正常。考idp

屌，載住口罩考speaking,

巴打幾時考？

上星期日

Listenling要prep架咩
勁撚易喎
啲題目仲要順住出
有認真prepare過dse既話ielts lisenling根本零難度

追晒post見多數巴打都話操reading +listening
Speaking如果撞岩題目自問都吹到兩咀 但咁講唔知會唔會離題 求巴打們俾下意見
Quote返巴打既例子 鐘唔鐘意冬天
話鐘意 因為可以襯衫有唔同style 又講訓覺同食野暖粒粒果種感覺好好
再講oops site既夏天又濕又熱 心情都隨著溫度而變差咁 應該都夠吹分幾兩分鐘

我都想要丫😭thx

第一次考7.5
第二次就拎8，幾個9分
其實有乜難度？

點睇speaking part 2 考官問你想唔想講多次

想問下你知唔知幾時岀成績？

Computer based, 一星期後

武肺仲用電腦考

無咩人，咁唔通唔考？最後輕鬆7.5

佢有冇話幫你消毒啲keyboard mouse 耳機

有，派左幾包消毒紙巾，同埋disposable耳罩。唯一係oral戴住口罩唔慣。

有無隔開坐 會唔會好迫

隔開左

屌估唔到衰咗喺listening到 最伏都係啲5選2 mc

跪求各位巴絲幫我做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生

下星期ielts仲有無得考

thx

岩岩收到電郵叫我星期日去考 bc 有冇巴絲知係咪正常開考 email 電話都冇人聽同覆

有冇得睇吓封email

依家姐係冇得考 ?

已覆 佢話電腦既照考

writing 8.5

Ching想問下你test report form number係19定20開頭

19

搭單想問一問，俾咗錢之後佢email話仲要send身份證副本俾佢。但係我揾晒個account web page都唔見有位upload，其實使唔使upload?定係要send email?

操卷升reading/listening
speaking/writing要搵人畀feedback

Overall 8

我諗最主要係操reading, listening，因為黎黎去去都係咁既模式
writing應該上網有教人點樣用類似既格式寫文，grammar冇乜大錯就得
speaking就睇個人能力

我都係DSE 2
兩日之前考完 仲等緊成績

我都係 等到好心急

Overall 8 8.5 8.5 6.5 8

Listening Reading可以做多啲嘅，不過reading要注意時間分配，listening地圖題有啲難度
Writing可以上youtube睇下片學下點樣寫 task1嘅題型可以溫下 (我dse writing5* ielts writing都係唔好）
Speaking part1好多都係問自己嘅嘢多 有啲題目都經常出，例如係關於study/hometown/movie/tv programme/hobbies呢啲都可以準備下咁，同埋考之前都可以上網搵下啲近排嘅題目試下，part2-3就睇自己多。最好講多少少，可以舉下例子。內容唔係最重要，最緊要有自信，唔好緊張，保持微笑，錯少少grammar唔會影響好多

介唔介意講下操reading要有咩skills😭 我做左幾份都係6-6.5，想拎7😢